第一次拎P揸車既你感覺如何

我覺得泊車真係好難,
仲要比後面架的士係咁推好大壓力

泊停車場都可以慢慢
泊街 真係屌住你 快撚d 塞住成條路

驚HI花人地架車要賠錢

第一次係日本😂

1)成日入錯線去左好遠之後又要兜番轉頭

2)CUT 線比想像中容易 因為渣快過學車戈時, 太慢好難CUT

3)學棍波 渣自動波, 真係好易 多左好多時間專心睇路面

3） 開頭左腳好想搵制踩⋯😂

當左灣岸咁揸

3) 好想搵棍升檔

泊車成日泊唔岩位

第一次渣屌你老母自炒再比架泥頭車撞尾
架車total左 人就訓左幾個月醫院
對腳好耐先好返
依加準備買過架車重新出發

珍惜生命呀

唔係第一次
試過喺觀塘，cut唔到線，後車又俾壓力
最後直去將軍澳隧道，好彩兜得返出嚟

又試過喺呈祥道，望住google map
明知個牌唔啱，都要信google map
最後去咗大圍俾來回隧道費返轉頭
我本身要由屯門去石硤尾

九龍灣收車之後經東隧返香港仔
東隧出口想cut線個陣差D隊左落架Rover度

試過好多次，同隧道個邊講返可以唔駛錢兜返轉頭

通常側邊會有條路仔，但我見嗰個隧道無，所以無問

上youtube有齊咁多條隧道掉頭教學

依然未敢練過隧道

我P牌第一日操熟架七人車嘅大細，第二日就車屋企紅隧過海食飯

第一日泊車就得咗？ 好勁

學車揸hiace極易睇位
拎p後第一次揸中型房車
有車頭車尾仲要視線低
一開始覺得難揸到仆街

第一次渣自動波唔知道要踩迫力先入到D

第一次就要行紅隧過海

泊車最緊要知道自己架車幾大，知道幾時要回軚

第一次比朋友水左揸翻架5.5ton由旺角翻元朗，好彩係凌晨4點

食屎狗

你都on9 做足準備 跟捉rule 有咩問題？

無拎過P

做足準備=學1堂補鐘去?

最難就係回軚既Timing

咪同平時一樣咁揸好幾難

果欄上加士居道天橋，二收一，貼住前面部吊雞行，死都唔俾的士佬cut入黎

個時岩岩拎p 老豆老母咁岩去左旅行 揸左架車去飛鵝山 感覺好爽

Google map成日老點
試過行錯路，之後過左兩個出路口，仲叫我直去⋯原來叫我去大嶼山掉頭
終於第三個出口自己衝出先轉返條路線

用高德啦
雖然提示係煩咗啲
但係邊個路口轉彎真係講得好清楚
有時會讀埋路牌教你行岩線，知跟邊個方向行
提你幾多支燈之後轉或者cut 線之類
好多時唔洗點睇個地圖
因為好撚多野講

睇人地國家既交通規則同人地既signal解咩等等
你駕駛態度有問題 你係香港咪一樣出事

車都未揸熟唔好去人地國家靠害啦

3）泊車好發覺抆唔到車匙先發覺自己入左空波手制

呢個真 初初渣成日入油戈時 開唔番著架車 原來入左波

入隧道先安全喎 雙白 行直線

係！ 我渣Accord 個屎忽大到

揸都無乜野
泊車成個感覺唔同曬
泊街係咁比老豆鬧左成晚

買左部軚波車cube 唔識入波 on99咁坐係度搵
車啲親戚番屋企唔識行高速係工廠區過

第3日渣番屋企比槍射中罰320

第4日開始到依家都渣住部hiace 5.5番工派街了

利申18年11月甩p

食鹽多撚過你食米喇

可惜用蝗語

甩P先買車

我用廣東話語音

求link

都係，迴旋處會叫環島咁之類

出入停車場唔夠手長嘟失達通

八

第一日挑戰東廊堅拿道天橋入香港仔，再行東隧老龍入元荃灣，再上大山平頂

第二日紅隧過海去尖咀，再返銅鑼灣泊禮頓中心地獄停車場

爽到仆街

Camry路過

行錯路去隧道記住唔使畀來回，同佢講行錯路佢會收你一程再教你返轉頭，入到收費亭就點都要畀一程。

係西貢單程路夜晚行40幾，俾後面狂砵及閃高燈

泊L位完全失敗

入停車場唔夠手長拍八達通

買左車 第一日就撞停車場
凹左bumper

我第一次渣係紐西蘭租車渣

我p轉正式都未渣過...只係掛p補左鐘
其實架架車d野好似唔同, 開頭你點認識?

下個禮拜拎p 我都想試晒你地講既野

泊L 位90度入難過45度入好多

學棍波輕貨 拎左p牌買左架2手camry，旺角拎車，因為輕貨冇頭，camry個頭鬼死咁長，拎左車大概兩分鐘第一燈位就預錯左位撞到的士尾。佢係咁2收左我5舊水 解決左

揸左兩日好氣餒，路又認唔熟，唔敢行太快，出入停車場成日都要落車先拍到八達通，泊位又泊唔到，仲要hi花埋架車

開始懷疑自己點解會考到牌...

lm

終於唔撚洗cut線擰到個頭90度
可以盡情踩快啲
細個係大陸成日揸親戚啲車 泊車黎講係易撚到

甩p果日係昂船洲地板油到240一段
好爽

好爽
一拎就外國3日渣左3000km

甩左p
買車係元朗番東九龍
無gps
比架benz 推到傻

我睬佢都有味

所以學van個師傅通常叫學生停車最少要睇到晒前車後轆
就係怕你地換架有頭有尾會出事

呢個真
貨van停早少少無壞
反正個個學完都揸番私家車
我第一次係揸Corolla, 都已經覺得好難預
仲要視野差貨van好多
攞軚又慢

不過學識咗有時寧願多兩手軚都唔好預有啲位會過到
一陣有咩high花就後悔
同埋要比人閃都唔好撚理佢，自己做啱就得

好驚 揸得好慢

經常上高速公路入錯線就離開唔到，焗住繼續行

唔擰頭....遲早一鑊

呢個真

我唔信你次次擰頭啦
全世界95都望鏡就cut線啦

對唔住
我錯了
我會支持你繼續唔擰頭9cut

揸左幾個月

去到未行過既路都仲有少少驚，驚入錯線行錯路

成日睇YouTube睇下改進技術既方法